環保撚，我屌你老母

去m記飲嘢加冰冇飲管我飲條撚

問就有啦